[新年違泊] 其實新年係咪9泊係警署門口都唔會比人抄牌？

唔覺得有人抄牌